【02台】今日咩日子？點解周街都有完整嘅飯盒？

我見連乞衣呀伯都唔敢執嚟食
擺咗完整一盒叉油雞飯，加雙筷子
周圍都有飯盒放，今日到底咩日子？

你埋去食一盒，好快有人話你知架啦

我見有個乞衣餓到皮包骨，驚自己忍唔住去執嚟食，專登坐去第二度唔望盒飯

青絲仲未返歐洲？